audit local firm一問

如果大家要㨂local firm,會擇40~50 local firm
定10人 local firm

second tier 有手有腳都請，點解要入local

人工高個間
橫掂你都唔會做超過半年

why

我做過得3個人既LOCAL FIRM , 係SECOND TIER 做過 , 可以答你我係LOCAL FIRM 學既野係 0 , 而家識既野都係SECOND TIER 學

所以而家比我揀, 我會揀間40 - 50人既入去學野, 之後再碌入 BIG4/SECOND TIER

其實所為SECOND TIER 係咪一定有得做list company ?

我40人果間無list comapny

Second tier big4 好缺人
做過 一陣local 都好易入番去

any more suggestion

On9先做local firm 學既野都係好基本 阿豬阿狗冇讀過acct都識做 要學到有用既skill唔該係碼做second tier

邊間都無所謂啦，做住先，keep住in隨時走

Local嘅話隨時要做埋bookkeeping, tax com,com sec

我想最重要的是否细firm 老板會唔肯簽經驗, 有風險？大規模啲風險較低

就尼做左兩年Local
已send CV 想重番Banking / 瘋狂考IA CO CI

Re:樓主 Acct 狗也不吊

我同事已轉行

日後想轉返commerial , 都想做住先炸

無大志係咁

真心Local firm exp幫唔到幾多
我尼兩年做過Medium size JOB 得幾隻
其他都係細公司 主要係公司要你清數
好小時間 要教你野
就算你之後跳其他Commerical
人地一個Big 4空降 你已收皮

無得比較啦 child 登個個都話無big4 唔好做tim

做過一年local firm，好後悔

Me too

可以的話唔好做local firm
2nd tier 已經係下限

到有日你想轉出去做commercial
MNC / HK list co 既HR 只會認big 4
即使係2nd tier 都只會換黎一句 ，咩公司黎
佢唔係唔知，而係睇唔起你 串你唔入流

想問下有冇人知HKICPA 會員費用係幾多

其實點先為知second tier

local firm intern係唔係更加得啖笑？ year2學生

其實咩係local , second tier ? 我只識big 4

2300 元

報big 4 fg program好過
咩人都請

其實如果一年黎講又唔太貴

畢業時可以吹下水
我大學無做過 intern, 畢業做1年local firm

對入big4有無咩用

無做過 big4 答你唔到

入local intern同做aco 想考ao一樣

咁如果我有多份銀行intern既exp呢?

其實唔關intern事 做intern無咩用， big4收人唔太睇intern， 課外活動，exchange 好似緊要d

做就做大D 既local 做一年就去2tier

thanks

10人firm

本身audit已經做撚死人

仲要比打本個老世望住做野

高質回覆

樓主加油 搵Second tier做 向Local說不
利申:上星期收到銀行Offer 準備離開Local firm